碌咗三粒鐘都未瞓到

same
一齊閂左連登佢
睇下反送中以外既資訊
聽日一齊再戰鬥好唔好

肥仔

試過...無撳電話瞓咗係床成粒鐘都瞓唔到

你平時都遲睡

撳下啦
睇下自己鐘意既野
睇睇下就會想訓

瞓唔到

一撳facebook就係死差佬鳩拉人

我都係但 抖足精神機場見

試下計劃明天事
或心算一些複雜數，例如達芬奇係咩生肖

好撚嬲

hi

傻豬唔好再睇fb連登啦
搵唔到自己鐘意既野就不如開套戲
focus係另一樣野到先可以暫時唔記得
我地聽日仲要繼續齊上齊落
而家我就閂連登啦
早抖

我都想抖到

一路睇更加瞓唔到呀 放低電話啦
雖然我試過都係瞓唔到

明天嘅事得一件！！

係 做埋做埋咁多仆街野幾撚時死

早啲瞓啦

Goodnight

岩岩出左去搵仔 搵左成晚得個吉

唔撳啦 再試下瞓
你都係

好事黎 起碼無人再係街俾差佬打同拉
巴打早啲休息啦

Good night